<!-- Badges session -->
<p align="center">
  <!-- languages -->
  <img src="https://img.shields.io/github/languages/count/pleiterson/desafios-bootcamps-dio?style=social" alt="Linguagens utilizadas">
  <!-- repo size -->
  <img src="https://img.shields.io/github/repo-size/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio?style=social" alt="Tamanho do repositório">
  <!-- last commit -->
  <img src="https://img.shields.io/github/last-commit/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio?style=social" alt="Último commit">
  <!-- licence MIT -->
  <img src="https://img.shields.io/github/license/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio?style=social" alt="Licença MIT">
</p>

<!--Banner session-->
<p align="center">
  <img src="./assets/banner.png" alt="DIO" tittle="Digital Innovation One">
</p>

<!--About session-->
<h1 align="center">Desafios dos Bootcamps da Digital Innovation One</h1>


Os códigos estão rodando normalmente na plataforma da DIO.
<br><br>
<!-- Ícones das linguagens -->
<p align="center">
  <!-- C# -->
  <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/tree/master/C%23">
    <img src="./assets/csharp.svg" alt="csharp" tittle="C#" width="70" height="70">
  </a>
  <!-- Java -->
  <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/tree/master/Java">
    <img src="./assets/java.svg" alt="java" tittle="Java" width="70" height="70">
  </a>
  <!-- JavaScript -->
  <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/tree/master/JavaScript">
    <img src="./assets/javascript.svg" alt="javascript" tittle="JavaScript" width="70" height="70">
  </a>
  <!-- Kotlin -->
  <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/tree/master/Kotlin">
    <img src="./assets/kotlin.svg" alt="kotlin" tittle="Kotlin" width="70" height="70">
  </a>
  <!-- Python -->
  <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/tree/master/Ruby">
    <img src="./assets/python.svg" alt="python" tittle="Python" width="70" height="70">
  </a>
  <!-- Ruby -->
  <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/tree/master/Ruby">
    <img src="./assets/ruby.svg" alt="ruby" tittle="Ruby" width="70" height="70">
  </a>
</p><br>

<h3>📚 Códigos nas Linguagens // Codes in Languages </h3>

<!-- C# -->
<details>
  <summary><span>C#</span></summary>
  <div>
    <h4>Desafios aritméticos em C#</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Desafios%20aritm%C3%A9ticos%20em%20C%23/media-1.cs">Média 1</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Desafios%20aritm%C3%A9ticos%20em%20C%23/crescimento-populacional.cs">Crescimento Populacional</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Desafios%20aritm%C3%A9ticos%20em%20C%23/bazinga.cs">Bazinga!</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Desafios%20aritm%C3%A9ticos%20em%20C%23/tempo-de-um-evento.cs">Tempo de um Evento</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Desafios%20aritm%C3%A9ticos%20em%20C%23/comunicacao-em-piralandia.cs">Comunicação em Piralândia</a>
  </div>
  <div>
    <h4>Desafios avançados em C#</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Praticando%20programa%C3%A7%C3%A3o%20em%20C%23/coordenadas-de-um-ponto.cs">Coordenadas de um Ponto</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Desafios%20avan%C3%A7ados%20em%20C%23/media3.cs">Média 3</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Desafios%20avan%C3%A7ados%20em%20C%23/tempo-jogo-minutos.cs">Tempo de Jogo com Minutos</a><br/>
    <p>---</p>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Solucionando%20desafios%20intermedi%C3%A1rios%20em%20C%23/teorematda-divisao-euclidiana.cs">Teorema da Divisão Euclidiana</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20problemas%20b%C3%A1sicos%20em%20C%23/tuitando.cs">Tuitando</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20problemas%20b%C3%A1sicos%20em%20C%23/visita-na-feira.cs">Visita na Feira</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Desafios matemáticos em C#</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20problemas%20em%20C%23/consumo-medio-do-automovel.cs">Consumo Médio do Automóvel</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20problemas%20com%20.NET/programa-para-validacao-de-notas.cs">Programa para Validação de Notas</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20Problemas%20Essenciais%20com%20C%23/pedro-bento-e-o-mundo-de-oz.cs">Pedro Bento e o Mundo de OZ</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Desenvolvendo algoritmos com C#</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Desenvolvendo%20algoritmos%20com%20C%23/calculo-de-viagem.cs">Cálculo de viagem</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Desenvolvendo%20algoritmos%20com%20C%23/album-da-copa.cs">Álbum da Copa</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Desenvolvendo%20algoritmos%20com%20C%23/animal.cs">Animal</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Iniciando Aritmética em C#</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Desafios%20aritm%C3%A9ticos%20em%20C%23/media-1.cs">Média 1</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Introdu%C3%A7%C3%A3o%20a%20Programa%C3%A7%C3%A3o%20com%20C%23/media2.cs">Média 2</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Desafios%20avan%C3%A7ados%20em%20C%23/media3.cs">Média 3</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Introdução a Programação com .NET</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Introdu%C3%A7%C3%A3o%20a%20Programa%C3%A7%C3%A3o%20com%20C%23/dividindo-X-por-Y.cs">Dividindo X por Y</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Introdu%C3%A7%C3%A3o%20a%20Programa%C3%A7%C3%A3o%20com%20.NET/bazinga.cs">Bazinga!</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Introdu%C3%A7%C3%A3o%20a%20Programa%C3%A7%C3%A3o%20com%20.NET/coxinha-de-bueno.cs">Coxinha de Bueno</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Introdução a Programação com C#</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Introdu%C3%A7%C3%A3o%20a%20Programa%C3%A7%C3%A3o%20com%20C%23/dividindo-X-por-Y.cs">Dividindo X por Y</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Introdu%C3%A7%C3%A3o%20a%20Programa%C3%A7%C3%A3o%20com%20C%23/distancia.cs">Distância</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Introdu%C3%A7%C3%A3o%20a%20Programa%C3%A7%C3%A3o%20com%20C%23/quanta-mandioca.cs">Quanta Mandioca?</a><br/>
    <p>---</p>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Introdu%C3%A7%C3%A3o%20a%20Programa%C3%A7%C3%A3o%20com%20C%23/sequencia-logica.cs">Sequência Lógica</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Introdu%C3%A7%C3%A3o%20a%20Programa%C3%A7%C3%A3o%20com%20C%23/media2.cs">Média 2</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Introdu%C3%A7%C3%A3o%20a%20Programa%C3%A7%C3%A3o%20com%20C%23/positivos-media.cs">Positivos e Média</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Praticando programação em C#</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Praticando%20programa%C3%A7%C3%A3o%20em%20C%23/coordenadas-de-um-ponto.cs">Coordenadas de um Ponto</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20problemas%20com%20.NET/compras-no-supermercado.cs">Compras no Supermercado</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Praticando%20programa%C3%A7%C3%A3o%20em%20C%23/pink-cerebro.cs">Pink e Cérebro</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Primeiros programas em C#</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Primeiros%20programas%20em%20C%23/soma-simples.cs">Soma Simples</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Primeiros%20programas%20em%20C%23/area-circulo.cs">Área do Círculo</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Primeiros%20programas%20em%20C%23/multiplos.cs">Múltiplos</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Resolvendo Algoritmos</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Resolvendo%20Algoritmos/hora-da-corrida.cs">Hora da Corrida</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Resolvendo%20Algoritmos/cardapio-aereo.cs">Cardápio Aéreo</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Resolvendo%20Algoritmos/pizza-antes-do-final-do-ano.cs">Pizza Antes do Final do Ano</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Resolvendo%20Algoritmos/conversao-de-tempo.cs">Conversão de Tempo</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Resolvendo%20Algoritmos/idade-em-dias.cs">Idade em Dias</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Resolvendo%20Algoritmos/tempo-do-dobby.cs">Tempo do Dobby</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Resolvendo%20Algoritmos/rodizio-de-cavalos-e-carruagens.cs">Rodízio de cavalos e carruagens</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Resolvendo algoritmos com C#</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Solucionando%20desafios%20intermedi%C3%A1rios%20em%20C%23/formula-de-bhaskara.cs">Fórmula de Bhaskara</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Introdu%C3%A7%C3%A3o%20a%20Programa%C3%A7%C3%A3o%20com%20.NET/coxinha-de-bueno.cs">Coxinha de Bueno</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Resolvendo%20Algoritmos/cardapio-aereo.cs">Cardápio Aéreo</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Solução de problemas básicos em C#</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20problemas%20b%C3%A1sicos%20em%20C%23/visita-na-feira.cs">Visita na Feira</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20problemas%20b%C3%A1sicos%20em%20C%23/tuitando.cs">Tuitando</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20Problemas%20Essenciais%20com%20C%23/validacao-de-nota.cs">Validação de Nota</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Solução de problemas com .NET</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20problemas%20com%20.NET/programa-para-validacao-de-notas.cs">Programa para Validação de Notas</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Introdu%C3%A7%C3%A3o%20a%20Programa%C3%A7%C3%A3o%20com%20C%23/quanta-mandioca.cs">Quanta Mandioca?</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20problemas%20com%20.NET/compras-no-supermercado.cs">Compras no Supermercado</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20problemas%20com%20.NET/validador-de-senhas-com-requisitos.cs">Validador de senhas com requisitos</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20problemas%20com%20.NET/fila-do-banco.cs">Fila do Banco</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Solução de problemas em C#</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20problemas%20em%20C%23/consumo-medio-do-automovel.cs">Consumo Médio do Automóvel</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20problemas%20em%20C%23/ddd.cs">DDD</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20problemas%20em%20C%23/aumento-salario.cs">Aumento de Salário</a><br/>
    <p>---</p>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20problemas%20em%20C%23/preenchimento-vetor-I.cs">Preenchimento de Vetor I</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20problemas%20em%20C%23/trigo-tabuleiro.cs">Trigo no Tabuleiro</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20problemas%20em%20C%23/encaixa-nao.cs">Encaixa ou Não?</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Solução de Problemas Essenciais com C#</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20Problemas%20Essenciais%20com%20C%23/quadrado-e-ao-cubo.cs">Quadrado e ao Cubo</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20Problemas%20Essenciais%20com%20C%23/a-corrida-de-tartarugas.cs">A Corrida de Tartarugas</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20Problemas%20Essenciais%20com%20C%23/ultrapassando-V.cs">Ultrapassando V</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20Problemas%20Essenciais%20com%20C%23/validacao-de-nota.cs">Validação de Nota</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20Problemas%20Essenciais%20com%20C%23/pedro-bento-e-o-mundo-de-oz.cs">Pedro Bento e o Mundo de OZ</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Solucionando desafios em C#</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Desafios%20aritm%C3%A9ticos%20em%20C%23/bazinga.cs">Bazinga!</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Solucionando%20desafios%20intermedi%C3%A1rios%20em%20C%23/teste-de-selecao-1.cs">Teste de Seleção 1</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Resolvendo%20Algoritmos/pizza-antes-do-final-do-ano.cs">Pizza Antes do Final do Ano</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20Problemas%20Essenciais%20com%20C%23/ultrapassando-V.cs">Ultrapassando V</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Resolvendo%20Algoritmos/conversao-de-tempo.cs">Conversão de Tempo</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Solucionando desafios intermediários em C#</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Solucionando%20desafios%20intermedi%C3%A1rios%20em%20C%23/teste-de-selecao-1.cs">Teste de Seleção 1</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Solucionando%20desafios%20intermedi%C3%A1rios%20em%20C%23/triangulo.cs">Triângulo</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Solucionando%20desafios%20intermedi%C3%A1rios%20em%20C%23/notas-e-moedas.cs">Notas e Moedas</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Solucionando%20desafios%20intermedi%C3%A1rios%20em%20C%23/teorematda-divisao-euclidiana.cs">Teorema da Divisão Euclidiana</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/C%23/Solucionando%20desafios%20intermedi%C3%A1rios%20em%20C%23/formula-de-bhaskara.cs">Fórmula de Bhaskara</a><br/>
  </div>
</details>

<!-- Java -->
<details>
  <summary><span>Java</span></summary>
  <div>
    <h4>Desafio Aritmético em Java</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Desafio%20Aritm%C3%A9tico%20em%20Java/AcimaDiagonalSecundaria.java">Acima da Diagonal Secundária</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Desafio%20Aritm%C3%A9tico%20em%20Java/AbaixoDiagonalSecundaria.java">Abaixo da Diagonal Secundária</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Desafio%20Aritm%C3%A9tico%20em%20Java/AbaixoDiagonalPrincipal.java">Abaixo da Diagonal Principal</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Desafios Aritméticos em Java</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Desafios%20Aritm%C3%A9ticos%20em%20Java/divisores.java">Divisores</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Fundamentos%20Aritm%C3%A9ticos%20em%20Java/AnaliseNumeros.java">Análise de Números</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20Problemas%20com%20Java/ContagemRepetidaNumeros.java">Contagem repetida de números</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Desafios matemáticos em Java</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Desafios%20matem%C3%A1ticos%20em%20Java/AreaDireita.java">Área Direita</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Desafios%20matem%C3%A1ticos%20em%20Java/AreaEsquerda.java">Área Esquerda</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Desafios%20matem%C3%A1ticos%20em%20Java/AreaInferior.java">Área Inferior</a><br/>
  </div>
 <div>
    <h4>Desafios Avançados em Java</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Desafios%20Avan%C3%A7ados%20em%20Java/FibonacciEmVetor.java">Fibonacci em Vetor</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Desafios%20Avan%C3%A7ados%20em%20Java/AreaSuperior.java">Área Superior</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Desafios%20Avan%C3%A7ados%20em%20Java/AMudanca.java">A Mudança</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Fundamentos Aritméticos em Java</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Fundamentos%20Aritm%C3%A9ticos%20em%20Java/QtdeNumerosPositivos.java">Quantidade de Números Positivos</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Fundamentos%20Aritm%C3%A9ticos%20em%20Java/ExibindoNumerosPares.java">Exibindo Números Pares</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Fundamentos%20Aritm%C3%A9ticos%20em%20Java/AnaliseNumeros.java">Análise de Números</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Fundamentos%20Aritm%C3%A9ticos%20em%20Java/ContagemCedulas.java">Contagem de Cédulas</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Fundamentos%20Aritm%C3%A9ticos%20em%20Java/ConsumoMedioAutomovel.java">Consumo Médio do Automóvel</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Iniciando a programação em Java</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Fundamentos%20Aritm%C3%A9ticos%20em%20Java/ExibindoNumerosPares.java">Exibindo Números Pares</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Iniciando%20a%20programa%C3%A7%C3%A3o%20em%20Java/EntradaESaidaCPF.java">Entrada e Saída CPF</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Iniciando%20a%20programa%C3%A7%C3%A3o%20em%20Java/DDD.java">DDD</a><br/>
    <p>---</p>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Introdu%C3%A7%C3%A3o%20a%20Programa%C3%A7%C3%A3o%20com%20Java/MultiplicacaoSimples.java">Multiplicação Simples</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Introdu%C3%A7%C3%A3o%20a%20Programa%C3%A7%C3%A3o%20com%20Java/FolhaPagamento.java">Folha de Pagamento</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Fundamentos%20Aritm%C3%A9ticos%20em%20Java/ContagemCedulas.java">Contagem de Cédulas</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Introdução a Busca e Substituição em Java</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Introdu%C3%A7%C3%A3o%20a%20Busca%20e%20Substitui%C3%A7%C3%A3o%20em%20Java/OrdenacaoPalavrasPorTamanho.java">Ordenação de palavras por tamanho</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Introdu%C3%A7%C3%A3o%20a%20Busca%20e%20Substitui%C3%A7%C3%A3o%20em%20Java/MaiorSubstring.java">Encontre a maior substring</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Introdu%C3%A7%C3%A3o%20a%20Busca%20e%20Substitui%C3%A7%C3%A3o%20em%20Java/ValidadorSenhas.java">Validador de senhas com requisitos</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Introdu%C3%A7%C3%A3o%20a%20Busca%20e%20Substitui%C3%A7%C3%A3o%20em%20Java/PedraPapelTesouraLagartoSpock.java">Pedra, Papel, Tesoura, Lagarto e Spock</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Introdu%C3%A7%C3%A3o%20a%20Busca%20e%20Substitui%C3%A7%C3%A3o%20em%20Java/AtalhosWebBlogger.java">Atalhos para o Weblogger Brasil</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Introdução a Programação com Java</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Introdu%C3%A7%C3%A3o%20a%20Programa%C3%A7%C3%A3o%20com%20Java/VisitaFeira.java">Visita na Feira</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Introdu%C3%A7%C3%A3o%20a%20Programa%C3%A7%C3%A3o%20com%20Java/MultiplicacaoSimples.java">Multiplicação Simples</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Introdu%C3%A7%C3%A3o%20a%20Programa%C3%A7%C3%A3o%20com%20Java/FolhaPagamento.java">Folha de Pagamento</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Ordenação e Filtros em Java</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Ordena%C3%A7%C3%A3o%20e%20Filtros%20em%20Java/OrdenandoNumerosParesImpares.java">Ordenando Números Pares e Ímpares</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Ordena%C3%A7%C3%A3o%20e%20Filtros%20em%20Java/ComprasSupermercado.java">Compras no Supermercado</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Ordena%C3%A7%C3%A3o%20e%20Filtros%20em%20Java/UniformesFinalAno.java">Uniformes de final de ano</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Ordena%C3%A7%C3%A3o%20e%20Filtros%20em%20Java/FilaBanco.java">Fila do Banco</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Ordena%C3%A7%C3%A3o%20e%20Filtros%20em%20Java/GincanaAcampamento.java">Gincana no Acampamento</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Primeiros passos em Java</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Primeiros%20passos%20em%20Java/Domingo.java">Domingo de Manhã</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Primeiros%20passos%20em%20Java/Theon.java">A Resposta de Theon</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Primeiros%20passos%20em%20Java/Divisores.java">Divisores I</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Praticando programação em Java</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Resolvendo%20Algoritmos%20com%20Java/AbreviacaoPostsBlog.java">Abreviando posts do blog</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20Problemas%20com%20Java/ConjuntosBonsRuins.java">Conjuntos bons ou ruins?</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Introdu%C3%A7%C3%A3o%20a%20Busca%20e%20Substitui%C3%A7%C3%A3o%20em%20Java/MaiorSubstring.java">Encontre a maior substring</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20Problemas%20com%20Java/EntrevistaEmbaracosa.java">Entrevista embaraçosa</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Introdu%C3%A7%C3%A3o%20a%20Busca%20e%20Substitui%C3%A7%C3%A3o%20em%20Java/ValidadorSenhas.java">Validador de senhas com requisitos</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Resolvendo Algoritmos com Java</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Resolvendo%20Algoritmos%20com%20Java/CoracaoCartas.java">Coração das cartas</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Resolvendo%20Algoritmos%20com%20Java/AbreviacaoPostsBlog.java">Abreviando posts do blog</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Resolvendo%20Algoritmos%20com%20Java/CombinacaoStrings.java">Combinação de strings</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Resolvendo%20Algoritmos%20com%20Java/HashMagico.java">Hash Mágico</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Resolvendo%20Algoritmos%20com%20Java/TabuleiroSecreto.java">O tabuleiro secreto</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Resolvendo Desafios em Java</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Resolvendo%20Desafios%20em%20Java/PreenchimentoVetorIII.java">Preenchimento de Vetor III</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Resolvendo%20Desafios%20em%20Java/Chuva.java">Evitando Chuva</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Ordena%C3%A7%C3%A3o%20e%20Filtros%20em%20Java/UniformesFinalAno.java">Uniformes de final de ano</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Solução de problemas básicos em Java</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20problemas%20b%C3%A1sicos%20em%20Java/ExibindoNumerosPares.java">Exibindo Números Pares</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20problemas%20b%C3%A1sicos%20em%20Java/IdadeEmDias.java">Idade em Dias</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20problemas%20b%C3%A1sicos%20em%20Java/NotasDaProva.java">Notas da Prova</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Solução de Problemas com Java</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20Problemas%20com%20Java/ContagemRepetidaNumeros.java">Contagem repetida de números</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20Problemas%20com%20Java/VogaisExtraterrestres.java">Vogais Extraterrestres</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20Problemas%20com%20Java/MelhorAmigoPablo.java">Melhor amigo do Pablo</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20Problemas%20com%20Java/EntrevistaEmbaracosa.java">Entrevista embaraçosa</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20Problemas%20com%20Java/ConjuntosBonsRuins.java">Conjuntos bons ou ruins?</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20Problemas%20com%20Java/ProdutoDivisao.java">Produto e divisão</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20Problemas%20com%20Java/BarrasOuro.java">Barras de ouro</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Solucionando problemas básicos em Java</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Introdu%C3%A7%C3%A3o%20a%20Programa%C3%A7%C3%A3o%20com%20Java/MultiplicacaoSimples.java">Multiplicação Simples</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Solucionando%20problemas%20b%C3%A1sicos%20em%20Java/MenorPosicao.java">Menor e Posição</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Java/Solucionando%20problemas%20b%C3%A1sicos%20em%20Java/NumerosImpares.java">Números Ímpares</a><br/>
  </div>
</details>

<!-- JavaScript -->
<details>
  <summary><span>JavaScript</span></summary>
  <div>
    <h4>Busca e Laços de Repetição</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Ordena%C3%A7%C3%A3o%2C%20filtros%20e%20Desafios/o-escolhido.js">O Escolhido</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Ordena%C3%A7%C3%A3o%2C%20filtros%20e%20Desafios/comunicacao-em-piralandia.js">Comunicação em Piralândia</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Busca%20e%20La%C3%A7os%20de%20Repeti%C3%A7%C3%A3o/degustacao-de-vinho.js">Degustação de vinho</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Busca%20e%20La%C3%A7os%20de%20Repeti%C3%A7%C3%A3o/pink-e-cerebro.js">Pink e Cérebro</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Ordena%C3%A7%C3%A3o%2C%20filtros%20e%20Desafios/menor-e-posicao.js">Menor e Posição</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Desafios Aritméticos em JavaScript</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Desafios%20Aritm%C3%A9ticos%20em%20JavaScript/coxinha-de-bueno.js">Coxinha de Bueno</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Fundamentos%20Aritm%C3%A9ticos%20em%20JavaScript/consumo-medio-do-automovel.js">Consumo Médio do Automóvel</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Desafios%20Aritm%C3%A9ticos%20em%20JavaScript/teorema-da-divisao-euclidiana.js">Teorema da Divisão Euclidiana</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Fundamentos%20Aritm%C3%A9ticos%20em%20JavaScript/contagem-de-cedulas.js">Contagem de Cédulas</a><br/>
    <p>---</p>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Desafios%20Aritm%C3%A9ticos%20em%20JavaScript/fibonacci-facil.js">Fibonacci Fácil</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Desafios%20Aritm%C3%A9ticos%20em%20JavaScript/preenchimento-vetor-I.js">Preenchimento de Vetor I</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Desafios%20Aritm%C3%A9ticos%20em%20JavaScript/substituicao-vetor-I.js">Substituição em Vetor I</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Desafios Lógicos</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Desafios%20L%C3%B3gicos/abreviando-posts-do-blog.js">Abreviando posts do blog</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Desafios%20L%C3%B3gicos/brinquedos-do-papai-noel.js">Brinquedos do Papai Noel</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Desafios%20L%C3%B3gicos/o-tabuleiro-secreto.js">O tabuleiro secreto</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Desafios%20L%C3%B3gicos/album-da-copa.js">Álbum da Copa</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Desafios%20L%C3%B3gicos/votacao-para-bobo-da-corte.js">Votação para Bobo da Corte</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Desafios%20L%C3%B3gicos/hash-magico.js">Hash Mágico</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Desafios Matemáticos em JavaScript</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Fundamentos%20Aritm%C3%A9ticos%20em%20JavaScript/contagem-de-cedulas.js">Contagem de Cédulas</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Introdu%C3%A7%C3%A3o%20a%20Programa%C3%A7%C3%A3o/quanta-mandioca.js">Quanta Mandioca?</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Resolvendo%20Algoritmos/programa-para-validacao-de-notas.js">Programa para Validação de Notas</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Desenvolvimento de problemas avançados em JavaScript</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Ordena%C3%A7%C3%A3o%20e%20Filtros%20em%20JavaScript/ordenando-numeros-pares-e-impares.js">Ordenando Números Pares e Ímpares</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Desenvolvimento%20de%20problemas%20avan%C3%A7ados%20em%20JavaScript/animal.js">Animal</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Ordena%C3%A7%C3%A3o%2C%20filtros%20e%20Desafios/compras-no-supermercado.js">Compras no Supermercado</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Fundamentos Aritméticos em JavaScript</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Fundamentos%20Aritm%C3%A9ticos%20em%20JavaScript/quantidade-de-numeros-positivos.js">Quantidade de Números Positivos</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Fundamentos%20Aritm%C3%A9ticos%20em%20JavaScript/exibindo-numeros-pares.js">Exibindo Números Pares</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Fundamentos%20Aritm%C3%A9ticos%20em%20JavaScript/analise-de-numeros.js">Análise de Números</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Fundamentos%20Aritm%C3%A9ticos%20em%20JavaScript/contagem-de-cedulas.js">Contagem de Cédulas</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Fundamentos%20Aritm%C3%A9ticos%20em%20JavaScript/consumo-medio-do-automovel.js">Consumo Médio do Automóvel</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Iniciando Desafios em JavaScript</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Problemas%20Aritm%C3%A9ticos/calculo-de-viagem.js">Cálculo de viagem</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Introdu%C3%A7%C3%A3o%20a%20Programa%C3%A7%C3%A3o%20com%20JavaScript/visita-na-feira.js">Visita na Feira</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Introdu%C3%A7%C3%A3o%20a%20Programa%C3%A7%C3%A3o%20com%20JavaScript/multiplicacao-simples.js">Multiplicação Simples</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Introdução a Busca e Substituição em JavaScript</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Introdu%C3%A7%C3%A3o%20a%20Busca%20e%20Substitui%C3%A7%C3%A3o%20em%20JavaScript/ordenacao-de-palavras-por-tamanho.js">Ordenação de palavras por tamanho</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Ordena%C3%A7%C3%A3o%2C%20filtros%20e%20Desafios/encontre-a-maior-substring.js">Encontre a maior substring</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Introdu%C3%A7%C3%A3o%20a%20Busca%20e%20Substitui%C3%A7%C3%A3o%20em%20JavaScript/validador-de-senhas-com-requisitos.js">Validador de senhas com requisitos</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Ordena%C3%A7%C3%A3o%2C%20filtros%20e%20Desafios/pedra-papel-tesoura-lagarto-e-spock.js">Pedra, Papel, Tesoura, Lagarto e Spock</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Introdu%C3%A7%C3%A3o%20a%20Busca%20e%20Substitui%C3%A7%C3%A3o%20em%20JavaScript/atalhos-para-o-weblogger-brasil.js">Atalhos para o Weblogger Brasil</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Introdução a Programação</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Praticando%20Programa%C3%A7%C3%A3o%20com%20JavaScript/dividindo-X-por-Y.js">Dividindo X por Y</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Praticando%20Programa%C3%A7%C3%A3o%20com%20JavaScript/distancia.js">Distância</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Introdu%C3%A7%C3%A3o%20a%20Programa%C3%A7%C3%A3o/quanta-mandioca.js">Quanta Mandioca?</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Introdução a Programação com JavaScript</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Introdu%C3%A7%C3%A3o%20a%20Programa%C3%A7%C3%A3o%20com%20JavaScript/visita-na-feira.js">Visita na Feira</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Introdu%C3%A7%C3%A3o%20a%20Programa%C3%A7%C3%A3o%20com%20JavaScript/multiplicacao-simples.js">Multiplicação Simples</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Introdu%C3%A7%C3%A3o%20a%20Programa%C3%A7%C3%A3o%20com%20JavaScript/folha-de-pagamento.js">Folha de Pagamento</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Ordenação e Filtros em JavaScript</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Ordena%C3%A7%C3%A3o%20e%20Filtros%20em%20JavaScript/ordenando-numeros-pares-e-impares.js">Ordenando Números Pares e Ímpares</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Ordena%C3%A7%C3%A3o%2C%20filtros%20e%20Desafios/compras-no-supermercado.js">Compras no Supermercado</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20Problemas/uniformes-de-final-de-ano.js">Uniformes de final de ano</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Ordena%C3%A7%C3%A3o%20e%20Filtros%20em%20JavaScript/fila-do-banco.js">Fila do Banco</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20Problemas/gincana-no-acampamento.js">Gincana no Acampamento</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Ordenação, filtros e Desafios</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Ordena%C3%A7%C3%A3o%2C%20filtros%20e%20Desafios/comunicacao-em-piralandia.js">Comunicação em Piralândia</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Ordena%C3%A7%C3%A3o%2C%20filtros%20e%20Desafios/compras-no-supermercado.js">Compras no Supermercado</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Ordena%C3%A7%C3%A3o%2C%20filtros%20e%20Desafios/pedra-papel-tesoura-lagarto-e-spock.js">Pedra, Papel, Tesoura, Lagarto e Spock</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Ordena%C3%A7%C3%A3o%2C%20filtros%20e%20Desafios/o-escolhido.js">O Escolhido</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Ordena%C3%A7%C3%A3o%2C%20filtros%20e%20Desafios/encontre-a-maior-substring.js">Encontre a maior substring</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Ordena%C3%A7%C3%A3o%2C%20filtros%20e%20Desafios/menor-e-posicao.js">Menor e Posição</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Praticando Programação com JavaScript</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Introdu%C3%A7%C3%A3o%20a%20Programa%C3%A7%C3%A3o%20com%20JavaScript/folha-de-pagamento.js">Folha de Pagamento</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Praticando%20Programa%C3%A7%C3%A3o%20com%20JavaScript/dividindo-X-por-Y.js">Dividindo X por Y</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Praticando%20Programa%C3%A7%C3%A3o%20com%20JavaScript/distancia.js">Distância</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Introdu%C3%A7%C3%A3o%20a%20Programa%C3%A7%C3%A3o%20com%20JavaScript/visita-na-feira.js">Visita na Feira</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Praticando programação em JavaScript</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Introdu%C3%A7%C3%A3o%20a%20Programa%C3%A7%C3%A3o/quanta-mandioca.js">Quanta Mandioca?</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Desafios%20L%C3%B3gicos/votacao-para-bobo-da-corte.js">Votação para Bobo da Corte</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Ordena%C3%A7%C3%A3o%2C%20filtros%20e%20Desafios/comunicacao-em-piralandia.js">Comunicação em Piralândia</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Fundamentos%20Aritm%C3%A9ticos%20em%20JavaScript/contagem-de-cedulas.js">Contagem de Cédulas</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Introdu%C3%A7%C3%A3o%20a%20Programa%C3%A7%C3%A3o%20com%20JavaScript/folha-de-pagamento.js">Folha de Pagamento</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Problemas Aritméticos</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Problemas%20Aritm%C3%A9ticos/soma-simples.js">Soma Simples</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Desafios%20Aritm%C3%A9ticos%20em%20JavaScript/coxinha-de-bueno.js">Coxinha de Bueno</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Problemas%20Aritm%C3%A9ticos/calculo-de-viagem.js">Cálculo de viagem</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Problemas%20Aritm%C3%A9ticos/taxa-de-imposto-de-renda.js">Taxa de Imposto de Renda</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Desafios%20Aritm%C3%A9ticos%20em%20JavaScript/teorema-da-divisao-euclidiana.js">Teorema da Divisão Euclidiana</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Resolvendo Algoritmos</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Resolvendo%20Algoritmos/album-da-copa.js">Álbum da Copa</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Resolvendo%20Algoritmos/tipo-de-combustivel.js">Tipo de Combustível</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Desafios%20L%C3%B3gicos/votacao-para-bobo-da-corte.js">Votação para Bobo da Corte</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Desafios%20L%C3%B3gicos/brinquedos-do-papai-noel.js">Brinquedos do Papai Noel</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Resolvendo%20Algoritmos/programa-para-validacao-de-notas.js">Programa para Validação de Notas</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Resolvendo Algoritmos com JavaScript</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Resolvendo%20Algoritmos%20com%20JavaScript/coracao-das-cartas.js">Coração das cartas</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Desafios%20L%C3%B3gicos/abreviando-posts-do-blog.js">Abreviando posts do blog</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Resolvendo%20Algoritmos%20com%20JavaScript/combinacao-de-strings.js">Combinação de strings</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Desafios%20L%C3%B3gicos/hash-magico.js">Hash Mágico</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Desafios%20L%C3%B3gicos/o-tabuleiro-secreto.js">O tabuleiro secreto</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Solução de Problemas</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20Problemas/gincana-no-acampamento.js">Gincana no Acampamento</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20Problemas/fila-do-banco.js">Fila do Banco</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20Problemas/quadrado-e-ao-cubo.js">Quadrado e ao Cubo</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20Problemas/a-corrida-de-tartarugas.js">A Corrida de Tartarugas</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20Problemas/uniformes-de-final-de-ano.js">Uniformes de final de ano</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20Problemas/pedro-bento-e-o-mundo-de-oz.js">Pedro Bento e o Mundo de OZ</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Solução de problemas básicos em JavaScript</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Praticando%20Programa%C3%A7%C3%A3o%20com%20JavaScript/dividindo-X-por-Y.js">Dividindo X por Y</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20problemas%20b%C3%A1sicos%20em%20JavaScript/blobs.js">Blobs</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Resolvendo%20Algoritmos/tipo-de-combustivel.js">Tipo de Combustível</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Solução de Problemas com JavaScript</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20Problemas%20com%20JavaScript/contagem-repetida-de-numeros.js">Contagem repetida de números</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20Problemas%20com%20JavaScript/vogais-extraterrestres.js">Vogais Extraterrestres</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20Problemas%20com%20JavaScript/melhor-amigo-do-pablo.js">Melhor amigo do Pablo</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20Problemas%20com%20JavaScript/entrevista-embaracosa.js">Entrevista embaraçosa</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20Problemas%20com%20JavaScript/conjuntos-bons-ou-ruins.js">Conjuntos bons ou ruins?</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20Problemas%20com%20JavaScript/produto-e-divisao.js">Produto e divisão</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20Problemas%20com%20JavaScript/barras-de-ouro.js">Barras de ouro</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Solução de Problemas Cotidianos</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20Problemas%20Cotidianos/hora-da-corrida.js">Hora da Corrida</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20Problemas%20Cotidianos/cardapio-aereo.js">Cardápio Aéreo</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20Problemas%20Cotidianos/pizza-antes-do-final-do-ano.js">Pizza Antes do Final do Ano</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20Problemas%20Cotidianos/conversao-de-tempo.js">Conversão de Tempo</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20Problemas%20Cotidianos/idade-em-dias.js">Idade em Dias</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20Problemas%20Cotidianos/tempo-do-dobby.js">Tempo do Dobby</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20Problemas%20Cotidianos/rodizio-de-cavalos-e-carruagens.js">Rodízio de cavalos e carruagens</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Solução de Problemas Essenciais</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20Problemas/quadrado-e-ao-cubo.js">Quadrado e ao Cubo</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20Problemas/a-corrida-de-tartarugas.js">A Corrida de Tartarugas</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20Problemas%20Essenciais/ultrapassando-V.js">Ultrapassando V</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20Problemas%20Essenciais/validacao-de-nota.js">Validação de Nota</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/JavaScript/Solu%C3%A7%C3%A3o%20de%20Problemas/pedro-bento-e-o-mundo-de-oz.js">Pedro Bento e o Mundo de OZ</a><br/>
  </div>
</details>

<!-- Kotlin -->
<details>
  <summary><span>Kotlin</span></summary>
  <div>
    <h4>Desafios Matemáticos em Kotlin</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Kotlin/Solucionando%20desafios%20em%20Kotlin/AnaliseDeNumeros.kt">Análise de Números</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Kotlin/Desafios%20Matem%C3%A1ticos%20em%20Kotlin/ConsumoMedioAutom%C3%B3vel.kt">Consumo Médio do Automóvel</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Kotlin/Desafios%20Matem%C3%A1ticos%20em%20Kotlin/CoxinhaBueno.kt">Coxinha de Bueno</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Introdução a programação em Kotlin</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Kotlin/Introdu%C3%A7%C3%A3o%20a%20programa%C3%A7%C3%A3o%20em%20Kotlin/SomaSimples.kt">Soma Simples</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Kotlin/Introdu%C3%A7%C3%A3o%20a%20programa%C3%A7%C3%A3o%20em%20Kotlin/NumerosImpares.kt">Números Ímpares</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Kotlin/Introdu%C3%A7%C3%A3o%20a%20programa%C3%A7%C3%A3o%20em%20Kotlin/QuadradoCubo.kt">Quadrado e ao Cubo</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Praticando Aritmética em Kotlin</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Kotlin/Praticando%20Aritm%C3%A9tica%20em%20Kotlin/ColunaMatriz.kt">Coluna na Matriz</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Kotlin/Praticando%20Aritm%C3%A9tica%20em%20Kotlin/PreenchimentoVetorI.kt">Preenchimento Vetor I</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Kotlin/Praticando%20Aritm%C3%A9tica%20em%20Kotlin/SubstituicaoVetorI.kt">Substituição em Vetor I</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Kotlin/Solucionando%20desafios%20em%20Kotlin/FibonacciFacil.kt">Fibonacci Fácil</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Kotlin/Praticando%20Aritm%C3%A9tica%20em%20Kotlin/ExibindoNumerosPares.kt">Exibindo Números Pares</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Praticando programação com Kotlin</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Kotlin/Praticando%20programa%C3%A7%C3%A3o%20em%20Kotlin/BobConduite.kt">Bob Conduite</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Kotlin/Praticando%20programa%C3%A7%C3%A3o%20com%20Kotlin/Distancia.kt">Distância</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Kotlin/Praticando%20programa%C3%A7%C3%A3o%20com%20Kotlin/ContagemDeCedulas.kt">Contagem de Cédulas</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Praticando programação em Kotlin</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Kotlin/Praticando%20programa%C3%A7%C3%A3o%20em%20Kotlin/JogoMatematicoPaula.kt">O jogo Matemático de Paula</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Kotlin/Praticando%20programa%C3%A7%C3%A3o%20em%20Kotlin/ConversaoSimplesBase.kt">Conversão Simples de Base</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Kotlin/Praticando%20programa%C3%A7%C3%A3o%20em%20Kotlin/BobConduite.kt">Bob Conduite</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Primeiros passos em Kotlin</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Kotlin/Introdu%C3%A7%C3%A3o%20a%20programa%C3%A7%C3%A3o%20em%20Kotlin/SomaSimples.kt">Soma Simples</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Kotlin/Primeiros%20passos%20em%20Kotlin/MediaUm.kt">Média 1</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Kotlin/Primeiros%20passos%20em%20Kotlin/MultiplicacaoSimples.kt">Multiplicação Simples</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Solucionando desafios em Kotlin</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Kotlin/Solucionando%20desafios%20em%20Kotlin/TesteDeSelecaoUm.kt">Teste de Seleção 1</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Kotlin/Solucionando%20desafios%20em%20Kotlin/FibonacciFacil.kt">Fibonacci Fácil</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Kotlin/Solucionando%20desafios%20em%20Kotlin/AnaliseDeNumeros.kt">Análise de Números</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Kotlin/Solucionando%20desafios%20em%20Kotlin/Triangulo.kt">Triângulo</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Kotlin/Solucionando%20problemas%20em%20Kotlin/CorridaTartarugas.kt">A Corrida de Tartarugas</a><br/>
    <p>---</p>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Kotlin/Solucionando%20problemas%20em%20Kotlin/AreaCirculo.kt">Área do Círculo</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Kotlin/Solucionando%20desafios%20em%20Kotlin/AcimaDiagonalPrincipal.kt">Acima da Diagonal Principal</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Kotlin/Primeiros%20passos%20em%20Kotlin/MediaUm.kt">Média 1</a><br/>    
  </div>
  <div>
    <h4>Solucionando problemas em Kotlin</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Kotlin/Solucionando%20problemas%20em%20Kotlin/TaxaImpostoRenda.kt">Taxa de Imposto de Renda</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Kotlin/Solucionando%20problemas%20em%20Kotlin/AreaCirculo.kt">Área do Círculo</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Kotlin/Solucionando%20problemas%20em%20Kotlin/PrimoRapido.kt">Primo Rápido</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Kotlin/Solucionando%20problemas%20em%20Kotlin/CorridaTartarugas.kt">A Corrida de Tartarugas</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Kotlin/Solucionando%20problemas%20em%20Kotlin/Figurinhas.kt">Figurinhas</a><br/>
  </div>
</details>

<!-- Python -->
<details>
  <summary><span>Python</span></summary>
  <div>
    <h4>Desafios matemáticos em Python</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Python/Desafios%20matem%C3%A1ticos%20em%20Python/RodizioCavalosCarruagens.py">Rodízio de Cavalos e Carruagens</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Python/Desafios%20matem%C3%A1ticos%20em%20Python/PreenchimentoVetorIII.py">Preenchimento de Vetor III</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Python/Desafios%20matem%C3%A1ticos%20em%20Python/TempoJogoMinutos.py">Tempo de Jogo com Minutos</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Resolvendo algoritmos com Python</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Python/Resolvendo%20algoritmos%20com%20Python/FibonacciFacil.py">Fibonacci Fácil</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Python/Resolvendo%20algoritmos%20com%20Python/ExibindoNumerosPares.py">Exibindo Números Pares</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Python/Resolvendo%20algoritmos%20com%20Python/ARespostaTheon.py">A Resposta de Theon</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Solucionando Desafios em Python</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Python/Solucionando%20Desafios%20em%20Python/Media3.py">Média 3</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Python/Solucionando%20Desafios%20em%20Python/FolhaPagamento.py">Folha de Pagamento</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Python/Solucionando%20Desafios%20em%20Python/ProgramaParaValidacaoNotas.py">Programa para Validação de Notas</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Soluções Aritméticas em Python</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Python/Solu%C3%A7%C3%B5es%20Aritm%C3%A9ticas%20em%20Python/NotasDaProva.py">Notas da Prova</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Python/Solu%C3%A7%C3%B5es%20Aritm%C3%A9ticas%20em%20Python/PreenchimentoVetorI.py">Preenchimento de Vetor I</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Python/Solu%C3%A7%C3%B5es%20Aritm%C3%A9ticas%20em%20Python/triangulo.py">Triângulo</a><br/>
  </div>
</details>

<!-- Ruby -->
<details>
  <summary><span>Ruby</span></summary>
  <div>
    <h4>Praticando com desafios intermediários em Ruby</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Ruby/Praticando%20com%20desafios%20intermedi%C3%A1rios%20em%20Ruby/EncaixaOuNao.rb">Encaixa ou Não?</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Ruby/Praticando%20com%20desafios%20intermedi%C3%A1rios%20em%20Ruby/TipoDeCombustivel.rb">Tipo de Combustível</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Ruby/Praticando%20com%20desafios%20intermedi%C3%A1rios%20em%20Ruby/CrescimentoPopulacional.rb">Crescimento Populacional</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Ruby/Praticando%20com%20desafios%20intermedi%C3%A1rios%20em%20Ruby/FibonacciFacil.rb">Fibonacci Fácil</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Ruby/Praticando%20com%20desafios%20intermedi%C3%A1rios%20em%20Ruby/SequenciaLogica.rb">Sequência Lógica</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Solucionando desafios matemáticos em Ruby</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Ruby/Solucionando%20desafios%20matem%C3%A1ticos%20em%20Ruby/SubstituicaoEmVetorI.rb">Substituição em Vetor I</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Ruby/Solucionando%20desafios%20matem%C3%A1ticos%20em%20Ruby/FibonacciEmVetor.rb">Fibonacci em Vetor</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Ruby/Solucionando%20desafios%20matem%C3%A1ticos%20em%20Ruby/AcimaDaDiagonalPrincipal.rb">Acima da Diagonal Principal</a><br/>
  </div>
  <div>
    <h4>Solucionando problemas básicos em Ruby</h4>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Ruby/Solucionando%20problemas%20b%C3%A1sicos%20em%20Ruby/ParOuImpar.rb">Par ou Ímpar</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Ruby/Solucionando%20problemas%20b%C3%A1sicos%20em%20Ruby/DDD.rb">DDD</a><br/>
    <a href="https://github.com/Pleiterson/desafios-bootcamps-dio/blob/master/Ruby/Solucionando%20problemas%20b%C3%A1sicos%20em%20Ruby/IdadeEmDias.rb">Idade em Dias</a><br/>
  </div>
</details>

##
<!--License session-->
<h3>📝 Licença // License</h3>

- Este projeto está sob a licença [MIT](./LICENSE).

##
<!--Contribution-->
<h3>✨ Contribuição // Contribution </h3>

1. Realize um Fork do projeto e abra-o em sua IDE e instale os pacotes. // Fork the project and open it in your IDE and install the packages.
```bash
yarn
# ou // or
npm install
```
2. Crie uma branch com a nova feature e realize as modificações que deseja. // Create a branch with the new feature and make the changes you want
```bash
git checkout -b feature/feature
```
3. Faça o Commit. // Make the Commit.
```bash
git commit -m 'added my features'
```
4. Realize o Push no Branch. // Push the Branch.
```bash
git push origin feature/feature
```
5. Abra um Pull Request. // Open a Pull Request.
6. Deixe o Follow e a Star! // Leave Follow and Star!

##
<!--Bottom session-->
<h4 align=center>Made with by Robinson Dias</h4>
